Mensagem de confirmação usando o plugin SweetAlert para links ou formulários
http://t4t5.github.io/sweetalert/
Busca o evento click na classe alert-confirm e busca as diretivas data-title 
e data-text para gerar as mensagens
opcionalmente, data-text-cancel, data-btn-cancel e data-btn-confirm 
